將維多利亞填哂去，再將整個大嶼山與新界九龍填海接壤，可行？

土地仲是咪問題？

不如你搬番大陸住仲好

你想放棄旅遊業既話

填左條gap冇人比人抽插點黎高潮

一不做二不休，將香港填海填大一倍，咩問題都解決。

將香港所有水域填晒佢
剷撚平埋郊野公園
咁咪有好撚多地用囉

旅遊業興旺有冇令你住好佐 食好佐

香港根本唔係靠旅遊業養

屌你老味啲白海豚得返47條

啲海豚識游水

將香港d山剷平晒，填到成個深圳咁大
必要時填埋d淺礁做島